# abasShortCuts

[AHK](https://www.autohotkey.com/) muss installiert sein.

abasShortCutsLauncher.ahk starten (eventuell in den Autostart (shell:startup) legen)

abasShortCuts.ahk in den Ordner C:\Users\\*USERNAME*\\Documents ablegen. 

Ein Icon wineks.ico das ggf. ebenfalls in dem Ordner liegt, wird als Applikations-Icon herangezogen.

Menü mit F4 aufrufen. 
